[躝啦瑞士幫] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (53)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

瑞士幫對龍門可以留低，其他不了

好撚垃圾

呢兩季幾多場3分變1分/0分

上年二月

今場 Reyna換出來冇乜作用，仲多手犯埋規搞到個入波無效

另外3後衛速度唔快，利華古遜突破一推就過

轉打4-3-3應該可以加强防守

輸第3球明顯係Hummels走甩Volland

peter冷靜到

法傻躝咗先

新美國仔 唔太敢去 心態上未太ready啦 中場應該換細三好啲

型棍

法狗

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

一班多迷上

吐返啖氣

廢三同濕鳩坐係bench 度，換件美國幼件垃圾出黎

peter 94分半已經望緊電話

成班助教瘋狂慶祝，peter完全冇表情

今季完撚全係輸教練

另外點解今年冇Reus? 傷左？

上場傷

你要中場/攻中換dahoud/廢三/19 出黎唔好？果件美國仔係咪幫法夫利呢件基佬樣瑞士老野含完撚黎？

法狗想位換位先換美國人下話，佢都幾憎19

一早比夏雞打返閘已經差好遠啦 個美國仔根本未夠班
有19達仔細3又唔撚出 簡個17歲既 痴痴地

對psg 仲唔仆街

peter sir

其實hummels都好撚慘
本身佢都唔算快
仲要1個顧兩個，包埋ak個份

位換位都未輪到佢啦講真

最尾完全冇攻勢，依家隊波一定要慢慢猜上去，打唔到快攻
haaland雖然高同埋快，但打唔到柱式中鋒個種踢法

peter今次真係做足功課
相反法狗就場場用死一套

屌你老味唔想爭冠就出聲啦

上出左美國仔後，冇個大佬策動攻勢
得sancho打天才波

仲係件法狗教，歐聯我allin巴黎

法狗唔第一次輸得咁柒 點解高層仲忍到

完全同意

今季至少有五場比人追和同反杯 聯賽 仲有對升班馬輸3-1 Ak 仲可以輸幾多分

this is dortmund

上年有件戴亞路已經夠垃圾屌到口都臭
今年件ak仲要再廢過佢，仲要場場出，真係冇野好講

多就係衰在呢樣
可能唔想做到太冇人情尾
個時高普（唔計佢之前帶起多仔有功），保斯
都忍左好耐

背肌唔係屎但好似同班防線無夾過波咁
出親都勁多失球
Hitz仲100%勝率相對又穩定過背肌點解唔比多d機會

計埋上季 10場都嚟 本來呢兩年條進攻線真係可以爭下冠

一早話個美國仔係契仔嚟 上場射球世界波今場拉低人 要用佢都唔係2:2嗰陣用啦 on9 法傻出佢都唔出細3 dahoud

Hitz感覺上仲唔穩過背

法狗同林鄭一樣，都係痴左線同想敗哂自己公司所有牌
好心就辭職啦

上場咪輸左

雖然背肌係唔穩
但呢場點屌都唔輪到佢wo

下季走埋山雞組合

唉唔識講
要聽日睇下支那死幾多人平衡返

屌你老母 原本對PIG個場十六強幾期待 見撚到多仔條性感防線....仲要冇reus

假數字姐

冇埋Brandt

可唔可以唔好再講到辛祖下季一定走硬咁

將心比心，俾你你都走

年年都有多迷咁講算啦

作為球迷 一定唔想 但多班高層一貫作風係啱價就放 之前仲要話標咗150m price tag 好難唔悲觀

屌閪條進攻線係歐洲黎講我覺得真係好屌，但法傻可吾可以調整下防守

已經感覺到夏蘭既熱誠直線下降

又比隔離班拜狗恥笑
好撚嬲
快d躝啦法狗
比森馬教埋個下半季算鳩數啦

唔好呀

咁撚on9 既防線 打前場個d 真係慘

真求其搵個人試下陣，摸索下方向好過

其實我之前都係咁屌班高層
但呢一兩季，真係見到佢地有做野做科水
係想拎冠既
我都明辛祖一定有走既一日，但我覺得應該會留多一兩季囉

曬氣啦，要執，歇冬已經執左

好心領先緊就猜下波，TT 回家吧

我都好好好希望佢會

唔係剩係呢場
好似八字唔啱咁
成日都失波比人反cup既背景板

btw如果辛祖真係走（唔知幾時），我想佢去西甲唔知點解唔想佢返英超，好似冇隊岩

因為今季輸襯個d好多都係1對1龍門
冇得救個d黎

明明ak上季正正常常
因乜事今季咁撚柒

車好像想買佢

皇馬應該岩佢踢
雖然我唔鐘意呢隊波

其實除左思鄉同人工高
點解要去車唔留多

風水唔夾，冇計
同埋成隊波都係00後，經驗不足，踢逆境波係差啲

而家多喺全德甲入得最多波 但21場失32球

踢完上場德甲真係好掛住型男

輸波唔緊要
可唔可以唔好再輸得咁柒

但睇咗幾年 隊波點都擺脫唔到啲柒事

隊波十足十早幾年隊利咁

feel到去到季尾都會打三後
又唔係跑得快
排番四後衛叫AK反省下先啦

肯炒法狗未
已經見底
咁嘅人腳都失咁多分
輸波先換人 死版0變通
失咁多波都堅持三中堅

如果今季仲想追德甲 就即炒
唔想佢再浪費萊隊 辛祖 夏雞嘅時間
唔想萊隊又傷

岩 佢套戰術太依賴爆炸頭 個人認為冇佢仲嚴重過冇reus同辛祖

hakimi返皇馬就唔會浪費時間，brandt haaland呢啲會係好啲嘅例子

季初就係因為佢唔肯輪換
之後辛祖同萊隊受傷
開始失分

然後好多場贏變輸/和
係因為佢排陣死版
失波先換人

今日和緊 brandt仲要傷埋
出17歲reyna係咩玩法
85分鐘先出世三

唉 勝利十一人戰術 好想睇PSG又十六強笑話架嘛

下下都八十分鐘換
雲爺爺上身咩
夏撚第一場都要用20分鐘入3球
俾5分鐘點夠時間
留一個名額都算
屌你老母仲要留夠兩個
出黎鳩fing fing行個圏都完場啦

場場都係咁
班正選唔傷都殘啦
本身啲獸醫都唔掂
細三本身都算fit分分鐘搞到雪到硬埋
都唔明法狗做乜

psg今季中場咁多人 全場逼搶
到時會輸幾多球
前面仲要無萊隊
今日傷埋白

一樣重要
猜唔入就要靠sancho做突破點
隊長打小組短傳依然係最好嗰個

到底Zorc點頂到法狗的

除咗換教練之外, 連後防都應該要大執.

回帶
今日brandt上半場受傷
半場打和
法傻出reyna都唔出世三
下半場343轉442
用ak右閘 夏雞右中場
輸兩球

再等到85分鐘先肯出世三換ak
咁就冇左3分

4231
25隊長+zaga2
點都好過3中堅
ak同zaga2身後波無人包
今日係咁俾人劏穿

以為今季hummels返黎帶住班後生會好d

極度懷疑法傻認為左右兩閘攻強過守 而個波蘭大佬又老既情況之下 而打3cb

其實已經好咗 唔係ak同z2仲爆

送走ak買個當打中堅一齊帶zagadou成長好過
ak今季差咗好多，咩失誤都齊，後場妹波用波又保守

今季zaga2進步緊
25隊長帶住佢踢會好d
踢翻4231啦

後防係要執 但市面上當打中堅又買唔起 買後生嘅就買彩票咁款 又要預佢交學費 都幾難搞

係，不過送走ak之後都要入返個中堅

踢翻4231同埋要買人, 而家個後防陣容根本唔夠班爭冠.

今季後防人腳算好咗，hummels回歸加買咗schulz
上季中堅係ak diallo zagadou同weigl客串

話唔定新嘅教練可以幫ak打返起?

點都要擺翻ak去後備先佢而家=上季zaga2

盡快炒法狗今季先仲有希望

炒法狗根本多區都市傳說嚟

其實可唔可以比下機會嗰個阿根廷仔
買撚左又唔出

TT週中爭氣
同我大炒垃圾多
送條撚屌一程

萊睇黎真係渣住個德國盃退休唉

如果而家係安76教緊

係咪高層落order 做星先咁早出reyna 咋

未必，因為上場入左球

Toljan踢得唔錯

原來仲未賣走

我以為賣走，原來係LOAN

條防線廢根本係領隊問題。後防點佈防係領隊諗。當年摩佬帶國際，個後防都唔係個個頂級。 比76 帶好過 ⋯⋯

好慘⋯⋯ 唔係買人on9 就個領隊廢

我覺得條後防質素雖然唔係頂級 但執返好啲企位 正正經經踢返四後衛 棄Ak 都未至於柒到咁呢啲好明顯係教練責任

正正經經講個冠軍教練啦
成日請埋哂d二線野，咪淨係比到前四你

上季真係可惜 唉

就算rb贏到拜仁 我覺得最後就算唔係拜都係rb

永遠唔會請d教過大球會既教頭。。。

呢間係青訓公司，只係賣球員賺錢 。成績好唔好係其次，唔會投資落教頭度

條防線下下推前 ，根本 on 9......

就算法狗教埋今季就走 我覺得高層最尾都係會請Norwich 個Farke就算

咪比返落norwich個排位你lor

最on9係尋日343變442繼續用ak踢右閘
然後右邊即刻失兩球
仲要等到85分鐘先出細三

法狗決定好慢

咁就浪費左reus一生

其實點解唔用番
夏夏山
班韋

無啦啦出陳

最心痛每季萊隊搏盡衝冠然後衰領隊亂黎

can尋日唔差啦
遠射 鏟波

唔明法狗半場換reyna都唔出細三
轉442用ak右閘

如果早一年歸隊咪有德甲囉
歐聯決賽又比洛賓絕殺
世界盃。。唉

上年最唔抵

2020年度反高層揮手區

繼續係一手好牌玩爛佢
尋日傷萊傷白，如果paco仲係度
會換白入來，細3換ak
打442直接燒味 ，冇人做到波（19唔知有冇態）

撚屌教練逼走paco

上年輸萊隊傷左之後唔識踢咁係咁失分
今年補強攻中有埋brandt都可以踢到咁
唔輪換 萊隊又傷 逼走paco 好多場波無謂咁失分
係法狗問題

唉
萊無幾多年生涯剩

只係想佢退休前捧到德甲
今季補強 邀埋白過檔
就俾法狗玩翻轉頭
開季踢足受傷
而家又傷

當佢35退休
仲有4年機會不過到時要靠班後生lead

要趁萊同比叔退休前捧盃
其實今季真係要搏
辛祖夏雞仲係度 功力其實夠 有埋夏蘭
係衰在教練

比叔等番今年
但已經贏過兩次聯賽
萊0次

同阿記一樣
一係就球員廢
球員勁個時就教練廢
結果都係得個吉

只係想佢捧到一次
如果換到教練今季真係有機會

下季啦
今季都無得追啦

下季辛祖可能走？
夏雞好似會番皇馬爭正選？
無佢兩個功力大減

今晚之後隨時落後拜6分

靠rb幫手
6分其實幾難追
如果唔炒法狗即係會keep住因為唔換人而贏變和/輸

仲要預法蛇自己跌分

今季已經好多場因為佢亂排陣唔換人而跌分
和6場輸4場

呢兩季 就係咁 明明可以輕鬆冠軍。。

高層幾時肯炒領隊
好多場睇到燥 成日無謂咁失分

多：九分其實都幾易輸

公道講3後衛和得一場
之前啲和波都係4後

不過換人換得鳩、80分鐘換入呢下駁唔到
留一個名額換冇問題
但成撚日留兩個
都唔明佢諗乜春

睇下拜仁後防 傷晒都穩過多 都唔知咩問題

唔換教練都幾難拎聯賽
睇返法蛇cv 對上一次拎聯賽都07年 講拎冠根本未夠班
加埋佢啲濕鳩調動排陣
最撚慘係佢贏三四場就輸一場
失兩三場分又贏返 死又死唔去 吊撚住條命 又未差到跌出前四
但冠軍一定冇份

December 4th 2019: Everton are 18th and sitting in the relegation zone

February 8th 2020: Everton are 7th in the Premier League table and five points off 4th spot.

What a turnaround.

安76勁多如果歇冬期試下搵佢都可能有啲機

雲拿球miss

哥列斯卡果球仲衰 打和

rb防守幾好

幾好睇 人地個黑人手足勁到

Isak no 1 fan 同各位報導返
岩岩九點果場巴斯克打吡，Isak 83分鐘入致勝球幫皇蘇嬴2-1

勁到🤩

原來英國打風搞到Gladbach取消左比賽

幾時回購

講isak 同離隊嘅前鋒
寫得幾好

市面上仲有咩即食冠軍教頭
德甲有高x

rb咁都贏唔到。。。

薩碧沙個球。。。

唉 點解唔搵佢 即食 幫萊拿一次都好

2019年1月26 日
head住拜仁9分

之後萊隊同paco受傷
前場無人lead唔識踢

再加上法狗開始黎料
死板 唔到輸波都唔換人 戰術調動慢到pk
咁就讓左個盾比人

望就望週中杜曹報恩
炒我地一場

牙白又傷一個月

用19

難得拜仁失分就拿拿林炒法狗啦
4分仲有希望
但法狗教落去一定會繼續亂排陣+唔肯換人
再和/輸埋d無謂波 法狗一日係度都唔洗諗衝冠

對利華上半場sprained ankle

大炒我地
俾高層炒法狗
今季希望係杜曹度

G持拜仁手足

真
杜曹走得太前，16年已經反高層

問題嘅根本喺高層，畀你炒撚咗法狗，又請過個二流教練番嚟

法Sir點輸，只要保住前4應該都唔會炒
我估就算搵定下任，起碼要過左3月董事大會（唔知有冇記錯）

"If you love football, you will have enjoyed that game. Unless you're a #BVB fan."

- Bayer Leverkusen coach Peter Bosz

串到

佢自己好彩偷到雞姐，收收皮先

講真我幾enjoy，臨尾睇到笑

404：你兩年前咪又係咁

唔係出左美國仔+冇即時換走件垃圾治
已經2:4

對比起兩年前你條仆街場打比4-0踢到4-4
依場算係乜

"If you love football, you will have enjoyed that game. Unless you're a #Peter_Bosz fan."

奇哥咁快俾哈化炒咗？

應該係不和唔做

好耶耶托尼feel

賣口乖

夏雞咩事？ 做老豆？

Derby County U19s overcame German giants Borussia Dortmund today, progressing into the round of 16 of the UEFA Youth League..

廢到

普狗就黎要比轟套現了

人地要埋ziyech

Hakimi做老豆

Ziyech 咁瘦削點踢英超

又傳山去曼 咪仲衰撚過留喺多除咗人工高啲 有乜好

Mon左佢地Post 好似實牙實齒咁

Btw想問呢到有冇人係官網印過波衫

印過 以前仲有中文官店網個時 字都甩埋色了

依家點解得番player揀既

冇章？

諗住遲啲去睇波係fanshop揀啱先買

好似有個制加章

依家冇

隊長

打側睇成個langarek咁

出山教波啦

佢之前睇波睇到黑晒面
幾時取代法蛇

今晚又係啲閪時間踢

星期五德甲多數閪波

上場至屠完臭堡
今晚深夜西波又要被456

純粹想講星期五既德甲成日都係on9波 唔理邊隊

但法撚呢排勁撚到

雖然係主場但2場對RB都贏

而家場場都係on9波

今晚又瑞士孖寶既話閪撚硬
今晚個陣到底會有幾閪

今場閪硬，法狗+龍門咪瑞士孖寶

ak 美國仔 正選
其實季初條友都on99
死都要白後備入替細3

白踢邊冇咁勁

廢係佢契仔嘛
左萊右山攻中白咪好地地
廢同PACO輪住打假9咪得
不過戰術大師既野我地凡人睇唔明都正常

傳辛祖下季去曼
今季真係最後機會
生性啦法傻

如果曼聯開1.5億
層會即放

高層**

龍門邊個都係睡士

辛祖真係要生性
走都唔好去曼
完全自毀前程

去獌真係on9
btw走左山又有下一個神童 我多係專出產妖人之後賣走

如果山走可能會黎havertz
然後又賣
萊又冇冠
無限loop

C朗之後有邊個妖人去獌係踢得掂
失敗例子就數到一大堆
我寧願佢返鏝跟哥狗

屌係喎
記錯hitz係德撚

情人節快樂

唔係話去利咩？

咁第三龍門囉

奧運亞軍龍門

孖斯歐

賣得黎萊都退

新亨利
作為阿迷既我真係笑而不語

咁我寧願要U19神龍

廿年阿迷揮手
個時天價去獌，廢到世界盃冠軍都無份

佢除左第一季黎到射死利物浦之外冇驚喜
之後就翼鋒唔似翼鋒
前鋒唔似前鋒
仲衰過喺摩納哥果陣

v92 daddy so b
全部唔識教

佢原來都24歲
正常應該外闖緊

近幾年摩納哥堆妖人除左包皮有邊個對辦
法邊爐都要係高DADDY手下浸兩年先成材
BTW 19離隊去跟返高DADDY啦
留係到又無得出

其實我除左多都鐘意曼
但我真係想佢留多仔

bernardo silva計唔計

今晚想輸幾多球呀 出聲啦

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Zagadou - Hakimi, Witsel, Can, Guerreiro - Sancho, Hazard - Haaland #BVBSGE

哈

我好想山留低

終於冇Ak

法傻>>>>淋病

唔出阿根庭仔

又要睇3中堅

希望係4231 hakimi打上一格

但係法傻咁廢應該唔識

我寧願夏雞打閘 翼冇咁好

好屈機

Rode報恩唔該

對佢有咩恩

實會出盡奶力打

貴到

陳仔

陳仔咁勁咩

Can子

比ak哥正常12m咗

屌 啲殘體字

陳仔飛鏟幾準

Z2

Can防守都幾搏
上場輸第三球前都追到底
只係唔好彩踢左去俾bailey執雞

佢不嬲熱血型球員

搭緊火車冇得睇

估

古

古差少少

終於冇ak

廢三

細三

廢

細三推到咁順仲以為佢。。。

廢三係咪唔記得點射波

傳波都係

雪到硬左

AGAIN

can有中場大佬feel 好淡定 防守都好咗

陳仔+偉掃哂成個中場
好撚癲
btw 廢三躝未

估勁到

迪蘭尼係咪可以繼續抖

傷到消失咗咁

查實本身都係delaney傷左至會防守差勁多
之前出場都叫見得下人

細三雪到冇態咁

有迪蘭尼成個中場舒服好多 但陳仔有埋射波

Reus同老婆一齊睇波

433 三個出晒會點

唔好講到佢以前好有態咁

有兩三場都唔差
之後就比人雪

個中場會無左個識組織攻勢既人

唔出Reus

會斷開中前場

看台睇緊波

offtopic曼城好似被ban兩季歐聯
肥簡

其實依家冇白都係靠山7 carry

我話唔出Reus咪得
夏撚-山
白
迪-陳-偉
古-Z2-H15-比叔

其實依家343已經似似地依種情況
個波一定係靠兩邊閘/長傳送上去
343做到既野何必要踢433加重中堅壓力

變左唔係433添

有排有兩三球入下既
唔至於一pat屎既

而家就真係遊緊魂

陳仔轉身

Z2好勁

TOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOR

比叔

比隊

唔好繼承黑人手足啲衰野就好

PISUUUUU

比叔靚波

續約好嗎

比>ak

唔好愛回家

發覺夏蘭入親波都好興奮

可否不要老

好中意佢

激情 美國仔比人兇 佢都第一個衝出嚟

比叔對住個快嘅就追唔島

無左AK既後防穩陣左好多
事實證明唔係比叔踢中堅廢

好有童真

屌拉星條後防睇得幾撚順
完全等同上年唔出戴亞路一樣

諗極都唔明牙路件垃圾點樣值3千萬

好靚

左腳

有ching 詳細分析過牙路
佢d 單對單係幾好 可以解除威脅

我R爆頭都諗唔明點解巴黎高價買走

中堅嚟講技係唔錯嘅

實係啦
巴黎買撚埋ak啦
佢身位一流

Ak單對單都係 普狗之前都話ak好難過

夏撚真係好激情

但上季好雷隊友
記得有場贏緊點知雷一雷輸撚左
唔知係唔好彩定點

成鳩日發夢

長留就冇可能架啦
但唔計今季，想佢留多兩季

話說超級盃對拜仁 用ak同托伯都守得勁好 點解一開咧就搞成咁

zagadou 進步咗好多 繼續用啦 ak雪下

夏撚吹大左？

Carry唔起 隱隱地形

拜狗放假mode啫
結果上場咪俾對面四隻跑狗請大家食塵

法蘭克福其實守得幾好

支點能力好曳

幾下one two反擊好勁
係finishing差d

艾卡沙控球好過佢

好多球唔係佢兩個都入咗
開波前25隊出唔到都仲驚緊 但嗰場佢兩個真係俾到我放心嘅感覺 完封利狗
同埋25隊搭ak主場守巴塞都守得幾好
利申反ak

夏薩特變左跑狗係咪好驚冇波踢
越黎越中意黑人手足（法國），啲假動作次次都fake到人，用波決定又爽手
前鋒比斯錫(34)>>>>>>>>>>>ak(24)
達仔終於肯剃鬚

雖然ak開季係冇乜好波
但近排防守咁鳩差，3中堅都係其中一個原因

曾經有一排係咁吹奏ak嗰陣ak係成條防線最好個個
事實證明係風水問題，多防線總要有一個人派膠

其實我覺得佢之前幾季都係不過不失冇突出過

係
法狗攞3中堅控球在腳 但成日都猜唔過半場 一係就好易斷纜 人哋啲進攻點一下就突破中場 對住3個中堅 中出話咁易

不過法傻一唔用個條友，就可以忽然間長期唔用
之前用用下艾狗，話唔用就唔用
冇左艾狗，有排打無鋒陣上上癮，係咁出濕鳩
之後又係話唔用就唔用
應該有一排唔洗見黑人手足

其實佢踢4231都癲癲地
想學利，兩隻閘攻到上一上
但望下自己對中堅咩料啦

25隊長一定要拍一個差唔多經驗既中堅
同親佢拍檔d後生仔成日派膠

邊邊球迷玩煙

南看台班友？

夏撚野野one two都彈比對面

夏蘭今場斷好多波

兵變，做鳩法傻

TOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOR

山7

SANCHOOOOOOOOO

四後衛（唔計拜狗場極端例子）同三中堅失球其實差唔多

山！！！！

球皇辛

輕鬆

好冷靜

我偉靚分邊

山輕鬆到

偉連續比咗兩球靚波

witsel畀得靚

因為對閘攻到太上成日推到上禁區頂
但4後，上場應該唔會比人反cup先

近年最強陣容

山

對面19號

sancho個球，對面19號 9鏟

山不斷進化

好似打fifa

屌，廢三第一下唔比

廢三係咪低能 咁都唔傳

山7走還走，賣多1億同我萊一齊拎完隻碟至好走

睇下今季有冇機

細三同對波好唔夾

夏雞

HAAAAAAAAAAAALAND

終於入到

夏撚

廢三個種獨食心態已經睇到慣
快D躝
BTW原來DRUM踢緊法蘭克福

估中間嗰吓

古里路咁既狀態
舒侯斯真係

夏雞好大愛

古幾好扭

haaland hakimi

雙夏連線

照舊夏字頭話事？

岩岩邊個話夏撚見底

我想睇濕鳩踢攻中

有一件唔計

下欄禁區等下就有得食

個件姓廢
夏撚

果個姓廢唔關事

山數據已經係美斯數據

古仔續完約之後勁左好多

5場9球

其實如果馬會有開盤
我想搏夏蘭神射手

長追多入球大好過

雪完放番出嚟生猛到

話事話有冇人覺得夏撚好多手
上場無啦啦推跌對面中堅
幾分鐘前隻手又有啲動作
呢啲壞習慣真係要改

z2 遠射

今場冇追
見佢週中歐聯
終於開到3.5球

上兩季坐多過踢又傳佢就走
買schulz返黎頂佢點知今季踢到曉飛

20歲前26球德甲入波

法記教練半場講左啲咩，啲防守唔見曬

雷拿仲多手

今場3.5大都有1.72

不過都係無金童

佢比人抆衫唔放先
不過小朋友係咁

廢三走啦

沙膠勁到

法傻：我買左入球大

真係唔明隻Felix憑咩贏我地山

報復行為始終好蝕卓

好易比D陰濕老鬼搞到佢攞牌
不過後生都無火就食得屎

達仔

D8
識輪換
法傻生性，多迷倍感安慰

換埋廢三得唔得

我要睇濕鳩踢攻中呀

達仔有得出

希望下個換山比佢抖吓

唔通法狗有上連登

其實，肥沙有幾耐冇踢過

希望今場有clean sheet

can傷wo好似

上場踢左幾分鐘

點解23仲可以係場上

比古打廢三個位好過

契仔嚟

細3廢到

呢個時候換美國仔玩下就差唔多
好似上場咁就食得屎

葛斯有冇機踩下草皮

古今場勁到

古里路勁到

估勁撚到....

估里路 勁到

夏撚啲first touch都幾廢

古真係top form

我估

估今日真係著哂火

Ak做哂餐士俾佢

古=比叔接班人

古隻左腳

法傻真係有上連登

古好似三場四球

比19踢啦

估24場5g4a 夏雞32場6g9a

睇見廢三成日帶個波去死位就好撚頭痛

Ok

廢3真係

達 真係唔識射波

笑左

19換廢3啦
今場冇腳好波

點解廢三可以打曬成場

契仔果然係契仔，希望佢下場唔好出啦

一係用佢一係用新美

今場法狗竟然冇乜衰野
連80分鐘換人壞習慣都改埋

俾連登仔屌得多

收翻埋啦 週中r連又豬過㗎啦

準備好比TT懲罰未

R連就算啦
預撚左被456
兩回合炒夠一打

下場又ak正選

射乜

達仔值得更多機會

其實R連用返依個陣
唔好出AK同廢三
真心有得打
唔好睇到PSG咁勁先得架

R1射波

真 好多下比人逼都冇甩

clean sheet

今場對面射得一球 主要係無左ak製造驚險場面

岩岩見到Durm

今場正選 最差廢三 第二係夏撚

萊 白 一齊傷 打psg都要用廢三

一直都睇好佢 係射波差咗啲 只係我哋太多中場 以前有ff過佢同懷高一齊踢中場

鏡頭唔比shot durm

好似準備同背肌傾計

rode都有比，同gotze傾計

成日覺得達仔係弱化版肥簡

可能因為Durm今日坐板

我都覺

但佢又真係好似踢養生足球咁
又冇嘈話走或者踢得小

佢成日po同19係後備席嘅相
達仔算係咁啦踢得少但無扭計
落場又有表現

人地中前場逼搶應該快過多
與其歐聯同巴黎搏
點解唔做16郎 專心翻聯賽

法蛇又續命

haland德甲一月 Player of the Month

真係次次都要炒先贏到
領先一球獲獲都出事

陳＋韋素好似幾岩踢
但係咁五大天王唔知點出個問題就出番黎

Can真心正，有鬥心又交到功課
我就係要呢啲

細3被人屌得越勁，就越強大

比叔好撚型

中間如果陳加韋 迪蘭尼復出做第一中中sub
萊夏山白夏黎緊應該點擺

不停輪換啦 場場咁踢死都似

岩

教練唔屌唔鬆化
係要死到臨頭先有d理智

但佢西乙1400分鐘1g2a

弱智佢柒一場就好兩三場吊命
睇到我好撚辛苦

基本上我覺得後防唔出事自爆就算法傻發作都唔會出咩大事

法狗啲換人已經出曬事啦

下場對巴黎大獲
希望唔好被大炒

只要後防生性我就滿足㗎啦

後防有返啱啱個場水準都仲有得打

後備同學會

好想比叔繼續踢，如果轉型踢中堅，肯踢後備，應該仲有一兩年貨仔交

條後防唔爆就重有機。不過今年都係作客超廢。

踢夠啦佢都

比叔仍然係眾多教練的主將，可否不要老

psg條中前場都好癲 冇期望

人地有達斯拿我地有廢3

係 最唔捨得佢

冇咗Reus 嘅Dortmund
仲係咪Dortmund...
有冇人可以唔走
留係隊到
Haaland可否成為下一個利雲
但唔走

好想Reus可以捧起隻德甲碟

仲有邊個可以做到下個球隊icon

冇喇
仲要咁長情 真係好難

我希望係白

夏XX

ak

我希望係sancho

夏細X

你地當肥仔死嫁！！

moukoko

感覺就算上到黎都係兩年賣走

希望佢成為多嘅美斯 唔走

拜狗：Moukoko是拜仁最後一塊拼圖

我都覺白會係多仔新一代ICON
估唔走既話就做第二個比叔

現實: 白心諗, 屌, 上錯傻船, 法狗保屍咪一鳩樣

兩舊屎黎走唔走都死
走：對住法狗
唔走：對光頭佬

我迷估唔好走please

rb全取3分

Paco 9分鐘就助攻

PSG輸緊比Amiens

好型

反杯4:3

睇吓人哋tt半場即刻㩒制 再睇下我地法狗

17歲中堅5分鐘兩球痴撚線

但最後都係瀨尿
下場瞓身入球大先

法狗: 80分鐘出美國仔19 臨完場再出達仔

PSG堆青訓好似幾有料
BTW 戰術大師搵靴里拉打閘係咩料
咁多閘都要搵替工

TT以前都出鳩陣

就係諗起TT D鳩陣
重有終極大契仔DRUM

TT搵杜姆打翼 同法狗搵夏雞打翼一樣

peter蛇又絕殺

今季德甲前列都咬得幾緊
1-5都係差5分
Btw重以為得法狗On99打3中堅
原來隊隊德甲波都踢緊3中堅

琴晚包皮冇出 留力中出我地

we make them, and sell them

..., and buy, and make, and sell, and buy........

Lm今晚TT送法蛇最後一程

我唔係好識睇時間
psg係今晚定聽晚？

今晚4點

牙衣喺車係地底泥

琴晚仲要俾人踢春袋

係多果期 救全家好多次

賠率全面睇好psg 贏波
西波唔知起唔起身睇好

睇硬 好大機會入球show

今晚要俾杜曹教訓

巴黎456歡送法狗

已經知道劇本

首回合嬴超過一球
次回合被反cup 出局

兩回合會唔會慘過10:2

已教鬧鐘起身 睇比尼馬包皮瘋狂中出

主場贏3比1 下場畀人炒6比0出局

贏到3:1咁樂觀 主場都俾人456啦

好驚

應該希望佢哋陣間贏定輸好? 好矛盾

是撚但啦 還定法狗條命都過唔到今年

仲諗住贏比人入少過3球都偷笑

簽左陳仔到2024

諗緊睇唔睇好

尼馬包皮對條性感防線

TT勢取歐聯

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Zagadou - Hakimi, Witsel, Can, Guerreiro - Hazard, Sancho, Haaland #BVBPSG

泥馬正選
456了

咩陣

#PSG: Navas, Meunier, Kimpembe, Thiago Silva, Kurzawa, Marquinhos, Verratti, Gueye, Di Maria, Neymar, Mbappe

上場聯賽留哂力

冇出埋icardi
真係比面

唔靠Kimpembe og 送12m點和到

巴黎先係次回合被反cup大炒果個

經我哋唔夠料擋屁馬包皮

今場仲要冇reus 真係玩撚完

杜狗出佢想送分

準備深夜西波

巴黎近幾年嘅作風

華拉提 馬昆奴斯 gueye
三個癲佬之前主場逼搶到皇馬輸三球

點解尼馬會踢
之前年年16強都休息

TT而家仲用緊三後衛

件杯賽係咪著埋16強完

馬昆奴斯原來轉咗踢防中

比叔要mark尼馬
夏雞可以唔助攻專心防守

買咗入球大

人地433
我地出比叔守尼馬

後面有施華同手球甘賓比
所以tt將佢擺上一格
gueye同華拉提逼搶勁快

等睇AK完封包皮

有冇link?

冇正選啦

後備

坐後備比壓力

自己揀

yellow wall

屁馬個頭

ok柒

點解夏蘭特有得踢？正常唔係唔俾踢歐聯？

夏蘭特個樣興奮到

希望細三今晚唔好掛住鏟草

今場鬥攻

all in入球大上樓不是夢

Haland好撚上力

沙膠倒戈

想同辛祖one two 辛祖分邊
haland燥左

Thx ching!!

仲要角球都冇

TT一黎上哂火，好想報仇

人地上場留力夫添，我哋而家讓車馬，唔失作客入球已經好好

上場半場就出馬昆同華拉提
今日full team

btw遠睇尼馬帶波以為係古沙華

剷到個頭監獄馬咁

點解咁都比罰球尼馬。。。
插水假到仆街
delay咗2秒先跌

寧願佢keep翻意粉頭
而家分唔到佢同古沙華
兩個一樣髮型 boot又一樣色

山7有啲獨

山呢球獨左d

維素碰一碰 尼馬好似中槍咁款

幾個走晒上黎，唔比夏蘭都比夏雞啦

演員

山呢球獨到好似普狗

後防唔好再搓失喇

唔算誇啦，未碌出場

好睇wo

禁屌喎

陳

懲罰演員

尼馬又打關斗

做得好 陳仔抵讚

尼馬碌左幾多獲

直接送件插水狗返巴閪陪家姐細妹啦屌

Can

有啲驚隊面啲過頭波

做咩唔射

好高強度 同平時睇d唔同

can唔射

巴黎作客都逼到咁

山又碌

佢哋主場贏過皇馬3比0

山就死

can抽迪馬水

sancho空間好少

成隊都碌地

巴黎成班演員

Can咁撚燥底

巴黎演藝體育學院

辛祖差d

Navas真係勁

辛射得靚

多個時又唔買

岩岩比人頂到成個趴係到

ankle break華拉提

巴黎全隊逼又唔係好徹底封哂 反而有機打穿

細三普通料，大賽隱形

唔講都唔覺有出

辛祖>>>>包皮

其實而家係4人防線定3人防線

5人

後防冇左艾簡治真心正

我偉真核

RESPECT

好驚自爆

背肌唔出黎拎
陰鳩25隊

防守終於似返隊正常波

對面已經玩過幾下過頭波
好可能輸呢啲

尼馬食屎大架？

佢大賽好慌

屌你尼馬

真係好撚無品 下世可以做狗

haland球波大力到

球品差，踢得幾好都唔會係世一

haaland仲未好識自己走位搵機會，（攞利雲黎比較，如果係利雲去到30分鐘點都會起到腳有attempt，但haaland仲未起到腳）如果繼續有得上真係好令人期待

haland漏呀

夏撚
如果睇到古後上可能入左

夏雞定細三已經係後面準備

陳仔做咩唔比夏蘭

做狗好啦 唔好做食屎狗
屎都無撚得佢食

psg一換icardi就知味道

今場反而係d隊友問題
辛祖一球，岩岩陳仔一球

陳仔真係要學下交波

如果夏撚唔頂 後上可能有機

屁馬好地地跟美斯肯定係球王
但好衰唔衰去法甲做山寨王

主場大巴

真心好撚驚依個
條後防無人守到

夏撚已經索曬氣

唔講插水，佢呢場踢波真係好冇積極，企定定等波到，然後扭入死位

zaga2攔迪馬瀟灑到

大家都唔想入波

Z2型到

沙膠真係勁
艾簡治安心坐啦

Z2值得有正選
練埋長傳既話就不得了

一早就要用z2 雪下ak

廢三冇撚用

細三走啦

z2今季終於成才
防守勁左又淡定

witsel噸位都黃牌
迪馬一碰即刻跌

定係你想要美國仔

呢啲都要黃

廢三快撚D帶埋個契爺躝啦

一係schulz一係reyna

夏撚食牌味濃

又跌
成班戲子黎架

應該唔敢出Reyna

屌 我睇左啲咩

佢同can下半場應該都會黃
下下去晒唔收腳/手

夏雞上一格schulz打右閘都好過睇到廢三

真係大撚晒 咁都黃

美國仔好過細三啦
有速度 都叫有做到野

細三完全冇用

witsel仲拗緊自己用膊頭卡位 無犯規

過左年就冇腳好波

如果witsel都黃，咁can晨早食黃牌啦

算啦
法狗咪又係70分鐘先位換位

廢三冇表現

兩個都唔識傳波 好難簡

收起佢，攻中出番濕鳩
夏撚同辛祖兩翼
不過我知法傻係唔識

都唔係第一場了

都屌左大半季

喺加柏又係咁

被人睇穿廢三唔洗mark 睇住夏蘭同辛祖就無波入

以今場吹雞既尺度咁都要食牌既話
屁馬都食少左兩張

冇人用真係冇計 肥仔咁耐冇踢都唔知識唔識踢

除左鏟草張gif仲有邊場好波
無貨交法狗又唔換

我撐廢三至少佢廢極都唔會送膠比後方，或者搞到吹走隊友入球

5打3個球 平時嘅山7應該已經交咗

19得罪法狗d乜

0:0 輸撚死班賭仔

想攞表現 心態問題

廢三平庸到冇得再平庸
山7已經冇位，仲成日同夏撚撞位
Zagadou 準備50m 轉會PSG
杜曹daddy 終於返屋企

sancho一攞波就有兩個人招呼

tt+廢多，兩個賭仔剋星

杜daddy冇見一排型左

Btw Z2勁咗咁撚多 守迪馬嗰下型撚到

精華重播
夏雞已經空晒
迪馬鏟埋落地
一比落去就應該入
辛7自己射

唔好再講
我諗個球最嬲個個係夏蘭特

唔交都得啦 PSG啲中堅係咁退 係唔入姐

好似多咗頭髮

大家想要既新球會icon，高層做嘢留人啦

辛祖同haland成日撞位

z2合約有無回購？
唔想佢走

好似打pro club咁個個都想入波 鳩跑

高daddy輸緊1-0

被Peter報完牛 又到TT

陳仔一簽約就咁積極

z2大大舊波底幾好 又幾淡定

馬體會主勝3.幾倍

haland左腳成日走去左邊
見到辛祖上緊黎又唔去翻右邊

成日想打到好短 但又未夠默契咁 前場又打少個

睇返重播好失望

係祖記坐左咁耐，應該好嬲下

係 自己頂完出黎仲要衝左全場竟然唔傳

岩呀 淨係比牌多

唔賺多啲水腳遲下點過FFP

沙里連歐聯名單都唔擺佢
梗係燥啦
不如買斷佢過黎

巴黎主場同作客差咁遠 呢場都和死硬

啱啱係鏝狗轉會過嚟
請問呢到有無咩要留意

25隊接班人

無 記住每場都要屌鳩法狗 ak 廢三 呢三條友就得

咁高期望
諗住唔好輸得太肉酸就收貨

同曼城唔同既係
曼城不停買人，呢到不停賣人

發下夢都好啊年年都16郎

法狗

可唔可以唔好影住ak條垃圾見到佢就驚

TT出手調動炒少6粒都偷笑

仲有美國仔

今年做16郎好過

呢件得18歲有待改善啦

教頭favre

唔幻想有聯賽冠軍啦

法狗係 Dan axel
廢三係夏細佬？

撚戰術黎講 法夫利真係唔係杜爸爸果皮

全隊得一件垃圾有個法字

Tt第一季真係幾好丁

包皮快過狗

Peter頭半季都好好丁

漏左少少
呢到係買完人 踢得好即賣
踢得衰 ok留低

廢三真係廢 唔係講笑

爆個老人家尊唔尊重

細三.....

邊有半季開季十場都無

頭兩個月咋

鏝係比錢買垃圾係咁用
正野就後備

同佢大佬比真係一個天一個地

夏雞可否不要走

夏雞：遠柱呀高大衰

夏撚冇曬靈氣

haland禁區單對單

背肌好撚騰

難得壓住巴黎攻
haland咁浪費

個角球明顯有練過

haaland.............

踢一場少一場

蜜月期已完
兩邊出波都出得好靚
永遠就係差埋門個腳

夏撚唔射做咩鬼

呢下靚組織

夏撚經驗唔夠

死左腳吹大左

好掛住paco

Burki 都識出迎

gueye黃

俾法狗俾走左

明明季初仲幾好，唉...

諗起就嬲
唔賣佢起碼有plan b
依家就ON99打死夏撚一個

夏撚有啲料

夏蘭單對單好騰雞

巴黎用verrati守z2

其實角球搵z2衝頂就有機

法：plan b係19

佢賣都算
起碼搵多個頂個先

結果一買一賣得番夏撚

換細三啦屌
schulz左翼辛祖右邊咪得

仲要見住paco同isak係西甲踢得咁好

尼馬終於黃牌

屌你老母尼馬

契仔點會咁易換

佢老母閪真係精神分裂
批人肘轉頭扮無野 我屌

差啲瀨野

古沙華踢去邊
迪馬已經空晒 俾到應該輸左

一係換
一係兩個一齊lan

曼區手足

比叔今場好勁

後抽fake晒

z2今日俾人逼搶都好淡定 慢慢傳波無失到

下半場D進攻啞哂火
換人未呀法狗

背肌

包皮

背肌好波

巴黎啲反擊好恐怖

你預70分鐘後啦
佢會位換位
85分鐘換reyna

波到夏撚成日斷

尼馬+包皮 真係好痴線

其實我哋後備冇乜邊個好換

細三換reyna

原來法狗會聽民意

美國仔

細三唔知係換佢

好過林奠

屌那星又出美國
佢有波入我切

廢三個傳球成功66%

歐聯要靠個18歲新星改變場波

終於肯換
早左3分鐘

Gun

TOOOOOOIIOOOOOOOR

夏

要拎啲18歲美國仔同人包皮尼馬砌

halandddd

17咋，十一月至生日

Halanddddddddddddd

夏撚！！！

ahahahahahahhahahahahha 夏撚真係福星黎

打坐！！！！！

goalllllllllllllllllllllll

夏雞傳得好
haland反應快

細3一走就有

夏撚d進攻sense係有d料

廢三件垃圾拖慢哂d節奏
又斷纜

收貨了

守撚住呀

有運

唔肯傳波已經差好遠

9goals in 7 match

佢啲執雞反應好撚快

好想開po唔好推咁快

次次有人屌夏撚斷波就有波入

夏雞好靚

夏撚頭鎚hold 波全部都麻麻
但狗衝落啲空位度真係一流

雖然成日都執雞
都係要有個觸角先執到

利雲開頭強項都係執雞

FIFA21新慶祝入波動作

樣都補救唔到

辛+夏踢多兩三年，等萊拎返個德甲就好

haland本身有速度
練埋單對單應該好勁

尼馬拎多張牌去陪阿妹啦

講真
換走細三之後進攻快同順左好多

諗多左

執死雞真係天分黎
點練都練唔到

入完波好有信心

夏撚d控波

差一步

我準備好開po麻煩守住

屌
1:1

辛波底好過夏

屌

再加埋身高方面都唔矮

場場都係屌佢唔撚交波
廢三有佢呀哥咁撚勁咪唔柒洗交波囉

z2飆波
讚壞左

包皮咁屈點踢

沙膠

Z2膠左

仆街輸away goal

呢球zaga2有責任

Z2做乜鳩

人地有埋作客入球
次回合巴黎主場 點踢

吹奏得多出撚晒事

HALANDDDDDDDDD

痴撚線勁到

…

夏蘭

dllm 夏撚痴線

嘩屌！

迷夏了

又救世

wtf

Cls勁到

夏撚痴撚線

haaland好癲

ban網頂

睇到屌左出聲

好撚癲呀真係

留多幾季先走

你班友都幾燈 燈到佢咩波都入到

都係改變唔到樣衰

法傻開心到

屌你

新美國靚助攻

呢隊係咪我多黎

咁撚勁既

本身想話美國仔有助攻/入球就切
好彩忍住左 刪左助攻

成支火箭咁...

又有人救我一命啦

haaland靚撚到

叫左出聲

換走廢三就入兩球
問題係邊個到

我個入球大啊屌

好撚勁

一走左廢三即刻鬥入波

F Passlack幾多條J先夠切

差啲出事

屁馬

........中柱

你有包皮我有夏撚

今日TT法狗上身
唔換人

背肌出去屌邊個

辛祖想撚狗

柒撚左

7場10球
好撚癲

真係一個唔留神就會失波

巴打可唔可以講句今季拎到德甲你切

換走細三真係好關鍵

passlack手足

華拉提好撚勁

@peter 有助攻切唔切得

難得肯換走細三
reyna即刻有助攻
續命

次回合咪又係被人炒

唔明點解仲留喺巴黎

而家開心下都好丫

之後可以專注聯賽

第一次見夏撚射高波

夏雞

辛祖靚傳

巴黎唔肯放佢走 前幾年疤想要佢 佢都想去巴

25隊封得好

又差啲出事

上半場個下又唔傳

美國仔勁到

支持reyna取代細三正選
2:1個球細三可能會分邊

美國仔 2年後 又1億

廢三情何以堪

山7今場真係玩多左

似攰

廢三踢左70分鐘都唔知踢咩

次回合華拉提停賽

華拉提傻鳩

讓出正選位俾reyna

巴黎今場拎左幾多牌

又賣比車仔

1001

下場冇6號仔
有機啦令次

山係咁撚華拉提

肥沙

好茅
撞到can飛起